突然覺得生命真係脆弱到不得了

前兩日西貢係自己屋企附近有外國人意外浸死
又消防又救護車又一車車記者
已經覺得好可惜話曬一個生命呀
今日又死左兩個
老母成日話該死唔洗病
真係好撚驚下個就係自己唔撚想死住

其實係 珍惜眼前人